Proyecto de Arduino que envia datos a Unity, información de lectura de 2 botones, grados girados por el potenciómetro de 
entre 0 y 180, información de tarjeta leída o no y distancia obtenida por el sensor ultrasónico. Todos esta información 
permitirá poder jugar en Unity sin necesidad del uso del teclado.